\begin{recipe}
  [% 
  preparationtime = {\unit[20]{min}},
  portion = {\portion{6-8}},
  calory={\unit[3]{kJ} ???},
  source = {Vieux livre de recette ``Recettes culinaires'', 1969}
  ]
  {Pâte brisée}
  
  \graph
  {% pictures
    small=pic/pate_brise
  }
  
  \introduction{%
    Recette de pâte brisée. Idéale pour le fond de tartes au fruit.
  }

  \ingredients{%
    200 g & farine tamisée \\
    1 tsp & sel \\
    100 g & sucre \\
    100 g & beurre végétal \\
    0.5 dl   & eau 
  }
  
  \preparation{%
    \step Melanger la farine, le sel et le sucre dans un bol.
    \step Sabler le beurre dans le mélange. Faire la fontaine.
    \step Verser l'eau dans la fontaine, mélanger et former une boule.
    \step Placer la pâte au frais, emballée dans du film plastique.
  }
  
  %\hint{%
  %  aaa
  %}
\end{recipe}